文件揭美斯年賺1億歐元

【體育】最近有一份文件流出，披露了球王美斯原來每年在球會的收入高達1億歐元。

30歲的阿根廷球星美斯（Lionel Messi）今季跟巴塞隆拿續約至2021年，根據法國調查網站Mediapart獲得的文件所顯示，他在球會未來4季的薪金高達7100萬歐元，加上15%肖像權收入，以及約滿前不離隊的7000萬歐元金額，即合共賺取4.175億歐元。 這比皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度及去夏以破世界紀錄轉會費投巴黎聖日耳門的尼馬都要多。 除此之外，這名阿根廷球王的合約中還有多項獎金條款，要是出戰60%比賽，會有190萬歐元、要是巴塞贏得歐聯冠軍，更會有1200萬歐元，認真和味。不過，分析指這份天價合約成功留下美斯，卻嚴重破壞了球會的薪金系統。

真係值 場場交足功課 40歲都咁勁你都照比嫁啦

我朗值幾多億??

幾年前就值

話咁快..美斯30歲啦..

屌，留到美斯幾多錢都值啦

係值，佢係一個可以改變球賽既人

阿根廷足協比唔夠錢

係要貼撚返錢俾佢tim呀仆街

10億
佢勁過條小花10倍

都合理既，比班中超球霸高薪過美斯就冇天理啦

一年賺十億港紙 加埋退役都仲有大把收入

盧卡古都係

叫朗迷情何以堪 出事架嘛 又出黎咬人

巴塞icon1年1億值啦

有無交稅

屁馬都高人工過佢重洗踢？

講緊盧卡古呢件野都咁貴

當代球皇比幾錢都值啦有邊個唔服

抵俾 交到功課又做到球會icon
洗一億買d唔等洗既都冇用

巴唔俾,鏝同鈀都爭住俾啦

同我時薪差唔多

真係睇得幾多得幾多
有生之年都唔知仲出唔出到個咁既天才